Requisitos:
==================
composer 1.10
Laravel 7.0
php 7.2
sqlite
============================

2)ya esta configurar en .env . 096444
3) el usuario admin es admin y la clave 8 veces 1  hay un usuario  clave 8 veces 2,
4) cuando instalen todo los anterior , sino tiene problemas deberia ejecutarse



Nota: Repo del grupo .



